[突發]藍絲間瘋傳今晚斷電

信息如下：
鄉事會接獲政府可靠消息,暴徒將於今晚會襲擊各區的供電站,目的是想令各區大停電,故此提醒各位要預備照明工具作不時之需。

又出口轉內銷

一連1/10

兩連2/10

三連

好

四年

係呀
大亞灣都有事呀

停撚到聽日唔好開市

五憐

陸年

好，就停你電

柒年

捌年

傻傻地 打變電站咪即係玩死埋自己

狗憐

實年

琴日傳話會炸中大添 笑撚死

你點知的

山燒左未啊 電站燒左未啊

停啦停啦

政府自己想斷黎64？

老豆啱啱send咗出嚟

重要信息:

鄉事會接獲政府可靠消息，示威人士將於今晚襲擊各區的供電站，目的是想令各區大停電，故此，提醒各位要預備照明工具，作不時之需。

請各同事留意各座及控制室的電筒是否備妥！🙏🏻🙏🏻謝謝！

唔係攻大亞灣咩,200刀手游緊水過去

真.核爆都唔割

真.核爆要著草

邊個傳出黎未邊個做囉

鄉議會

叉滿住電先冇壞嘅

唔係要入雪櫃咩？

快啲轉暴徒去緊大亞灣炸核電廠，叫佢地快撚啲逃離香港

屌

快撚啲啦屌

真心人一藍……

呢個政府
正經事唔做
成日諗埋d屎橋

劇本
順便測試局部斷網

金融城市 斷電.........

政府可靠消息？d暴徒係唔係政府派去？

我等市民由反送終運動起一直貫徹始終，促請政府落實五大訴求。 電力為人類生活基礎及基本人權，破壞地區供電站對示威者及爭取訴求百害而無一利。 政府屢次預告，並派使卧底警員假扮示威者在鏡頭前破壞大眾設施，意圖嫁禍，手法之低劣連小學生也能道出。 我等市民特此澄清，並沒有意圖破壞香港家居水，電，煤及互聯網等人道基建網絡及設施。 如有破壞，必然為港共政府設計嫁禍之陰謀。

啲藍絲真係弱撚智

不如屈我地同ISIS合作
已經有真槍實彈啦ON9

香港政府為斷網64舖路

屌我都收到
今朝又話石灰粉撲藍絲眼
屌佢老味on撚9

係呀係呀, 外星人打到泥tim呀

搞死埋自己

勁 支持

尋晚有刀手添
死撚哂？

你係斷先好

暴藍謀斷電，恐怖分子亂開槍隊冧佢哋就好囉

柒料／笑料一樁：

消防收到內部通知，今晚會更勁，要消防 standby，今日落order全港真槍放題
#唔知幾多手 #自行判斷
From朋友一位高級督察 fd:
今朝briefing同以前唔同，講到明任何情況都可歡迎開真槍，上頭會保。😡

早啲回家，注意安全🙏🏻

政府話你聽暴徒會做咩，即係講到明啲暴徒係政府派出嚟嘅

等陣先 佢地唔通想自己斷電
所以事先屈落手足到

收到風刀手去緊大亞灣搞核電廠

同渠務講都唔同鄉事會講啦 , 岸狗

真正攬炒

核電廠會爆炸，共匪已搵術士借風務求將幅射擴散全港
藍絲們快把自己潛入大海，鹽份可抗幅射

真係斷電？

低能

如果停電 都係喬裝人做

聽講為左要和理非同勇武割蓆 所以要大亞灣核爆睇下割唔割

不割

個陣蒙面法大把人落街搶糧食
今次洗唔洗落街搶尿袋

lets go

唔怪之得我老母問我有無尿袋

大亞灣核爆真係攬炒

斷電同攬炒有咩分別 on9諗野真係特別唔同

ups有用了

消息人士食屎啦

連登200刀手

傳說中既龍鼓灘今晚有大事發生

咪倒果為因

流浮山200刀手斬變電站

好啊好啊

仲唔去定公司瞓?聽日點番工呀

停電咪仲多人落街做運動

可能真 不過係邊個做就唔知了

邊個搞大電站，就即係想害死班前列腺，特別係中大。

停電要落街吹吹風啦

係呀，已Fact-checked
斷電銀行ATM會熄機
網上銀行上唔到，轉唔到帳

依家即刻落街拎現金！！！

我都收到消息，斷電之後銀行d錢會無曬

其實係攻擊核武設施

唔通cu cityu bu今晚會被斷電

唔停正仆街

即係鄉事會今晚會有大量攻擊性鐳射電筒

藍屍出咗個大作家

等唔切啦

真。攬炒

正

佢地係咪以為剪條普通電線就可以成區停電定以為高壓電纜話斷就斷

遲早吹攻擊大亞灣 引發核爆攬炒

收到風政府派
收到風政府係暴徒

癡線
停電囉
最多咪攬炒

2014年吹過一次
藍絲個腦真係

成班on9仔

係我就支持呀
以佢地智商， 炸死兩， 三個都未斷到電啦

政府可靠消息

又製造香討 911

大亞灣爆炸添啦

小心長電筒打人

通常SOURCE FROM藍GROUP可信性都....

on9....班藍絲蠢過隻豬，連點入個站，邊度係核心都未知啦。。。唔好亂傳

個個驚到離開曬香港
28號咪無人投票？
千奇唔好呀

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

唔斷死全家

鄉事會?????

政府點知的

收到風大亞灣今晚爆

咁驚，等我send 畀親戚先

OH 無得聽HiFi

Send 咗比屋企group

我雪櫃啲海味呀

咁撚易咩on9

甴近平

警甴

信就on9

唔出奇
垃圾林奠
做得出

又可靠消息

暴徒聲明：不會搞變電站

factcheck咗

有冇諗過目標係停中大電

到呢一刻仲未罷工既你入

真心好撚on9, 日撚日都收到呢啲msg, 心很累

其實唔難知，我老豆已經係度講緊「聽日啲友仔仲癲啊，搞供電站，全區無電」
有時真係好撚佩服啲藍絲，可以戇鳩到咁

笑死 走啦走啦

流浮山果200個今日都仲未到

大飛走得切架咩

頂住呀

姐係政府叫鄉黑搞變電站！

64天安門
記者準備大照明電燈

諗深一層
佢話會斷電，有可能係劇本嚟，然後速龍乘機清場，聽日記者會又話係手足做

係咪想自己斷完嫁禍手足

又幾好

咁要停新界東
港交所個data base 好似係將軍澳

利申 犯法野千祈唔好做

小心中大斷水斷電

提提各位
中電嘉道理深黃
半島門酒店俾大家避難

利申: 員工 被公司罷工

我屋企人拎左8個尿袋出黎叉

奪寶奇兵？

我藍絲阿媽都收到

獻計？

又係收到可靠消息 藍絲都睇厭啦

有冇人同我一樣覺得係正苦想64翻版，想黑夜殺人，就放風話我地搞到停電

智撚障籃屍!!

傳果個就真係藍絲

火係古時咪要黎照明囉

問下199刀手條屍搵返未
(減返當日去錯深水埗果件)

我屋企人都收到

要炸都炸內地果d

幾時瘋傳大亞灣
嚇撚到d返工廢老同腥移民死返上去

消防收到內部通知，今晚會更勁，要消防 standby，今日落order全港真槍放題
#唔知幾多手 #自行判斷
From朋友一位高級督察 fd:
今朝briefing同以前唔同，講到明任何情況都可歡迎開真槍，上頭會保。😡

早啲回家，注意安全🙏🏻

可能熜中大電都唔奇

save hk 藍絲gp 又傳緊

斷電咪比你真．64

我黃絲阿媽都收到

係中囯
香港內地係黃大仙

笑死

所以政府係可靠消息
而我地唔知嘅野政府知
姐係敵人稔住做
姐係我地可以等聽日自動罷市架啦喎

一定準時出黎搭鐵番學番工
可能順便訓教唔識醒

認真少少

鄉事會

推背圖第幾章?

對家有對講機我地冇

然後成班藍屍廢老盲搶鹽

咪攬炒囉驚閪

搞得就唔會俾你知
俾你知得就唔會搞

完。

藍絲好煩

信嗰個正on9仔

Shit k sor

之前仲傳過炸全港山頭

班黑警真係炸咗

收到風，攪中電。

要全港大停電。

快快充電

放風出嚟等啲人唔敢搭𨋢快啲返晒屋企啫

和你黑,笑死,班友係都要抄我地仲要押韻

藍屍狗打算恐怖襲擊發電廠？
話左佢地無惡不作

Noted

同佢地講唔好搭黨鐵，等陣卡左係隧道就玩完

公聯會又搞事

毅進仔咪信囉

連大廈牛房都未攻入過 點攻變壓站

老母叫我快叉電

傳聞今晚停電整激光雷射大鳩炮

我藍絲家姐真係信

東都圈沙田實無事

Power bank 燈

黃底同學信左

佢似係想停中大水電？

吖~~死黑警~~

Push

我今日係收到呢條訊息
「收到風，攪中電。

要全港大停電。

快快充電」

藍屍group啲料有邊次係真

信鄉事會傳出黎既野

千期唔好唔停呀，冇停電就傳返一百個msg恥笑佢地

白鳩痴

即係佢哋會咁做？

有咁大本事 一早贏左啦

稍為有腦嘅人聽左都覺得好好笑

各位 會唔會斷電 全香港市民睇唔到直播 今晚就清場

因為佢哋打算派人做

藍屍吹嘅風 邊撚次有中過
燈過沈大師

不如去打爆核電廠

係藍畜自己想做

消息指中華電力嘅龍鼓灘發電廠都會係暴徒嘅主要嘅攻擊目標 請廣傳！🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

甴近平

23號先講

屌你老尾藍絲狗真係一到網路世界就變低能仔
唔怪得我老豆頭先無啦啦話要買定火柴, 肯定睇左WE7

即係警察今晚會cut電

即是佢地會派人做

鄉事會接獲政府可靠消息,警畜將於今晚會襲擊各區的供電站,目的是想去各區重演六四屠殺,故此提醒各位要預備屠牲工具作不時之需。

鳩吹有邊個唔識

即系警謊老黑會炸發電站
然後又賴人

仲傳緊翠屏村爆炸添 明明段片係大陸電動巴士爆炸

係斷就快

Hi

見到咪say個hi

同你老豆講俾人搜到火柴會拉返去用私刑
懷疑用黎製造汽油彈

好危險

冇電煮飯慘過死

24號呀

但係真係停電會唔會係好事黎 會癱瘓到好多野

又係呢啲信息, 真係悶到嘔

仲有得救。

有咁勁早就贏咗啦
人一藍 腦就殘

鄉事會接獲政府可靠消息......即係政府停啦
暴徒即係揸伸縮警棍帶耳機嗰啲啦

都有話今晚用真槍

外國有backup
可以上cloud

next

龍鼓灘個位好僻下喎，我夠膽講好多屯門牛都無去過

_____________接獲______可靠消息，______將於_____會______各區的______，目的是想令各區______，故此提醒各位要預備______作不時之需。

賓仔啊賓仔啊 流浮山行到出黎未?

每人一束光 唔怕冇電啦

即係今晚冇事發生

又幾可靠，睇過做唔出就收皮啦

話屌，真係唔講都唔知可以搞電站，可能我無藍絲咁高智商諗唔到呢個方法
利申腦無

咁警局受唔受影響？佢地天台個通訊系統係咪獨立供電？

How

由佢哋傳啦，瞓醒就知自己又7咗😒

就做比佢睇

點樣可以搞到電但又唔搞死自己？

識個friend 做手提電話鋪
今日d 尿袋俾人掃晒

咁新界東其實仲有CCTVB嘅

咁仲好 訓教
聽朝繼續

緊急 流浮山 200刀手 去緊大亞灣

今晚暴徒放核彈呀，大家一齊翻大灣區！

其實佢哋依啲傳聞講咁多次都冇中過 , 仲可以繼續信

on9吹到咁撚大

啲弱智仔去惠康759搶米啦，唔用腦諗嘢

又想屈

推 好驚呀 點算好

唔會， 佢地會話成功保衛變電站， 又一場勝仗

腦殘無藥醫

快啲斷，助攻三罷

仲未斷wo

屌，老母走咗去買蠟燭

最好
等cctvb 收皮

如果係斷, 就係佢想
64

老母叫早D食飯

我呀媽都煞有戒事咁同我講話會停電...

垃圾政府又部署聯左大陸電網

diu
派膠比自己

我屋企人驚到不停鬧我地 叫我快啲返屋企 驚電梯都停埋

我老母緊急叫我老豆落街買電池蠟燭

買多幾個尿袋咪得囉
有usb燈又可以叉電（電話）

不如直接傳話會炸大亞灣

香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

頭先食野有個藍屍食客同我開心ＳＨＡＲＥ

我ＱＵＯＴＥ返出來：－

邊個斷我電，殺佢全家，屌佢全家祖宗十八代

你應該做乖仔

你搵中大果個戴教授就ＯＫ

藍屍爆俾我知嘅

係咪停呀，快d停，千期唔好唔停！

如果最後冇停到，我會將呢段瘋傳既msg拎黎印，下面再加句: 傻鳩你咁都信？最後有冇停電呀傻鳩？

跟住周街貼

停電會中暴徒圈套
不停了

我老豆信左囉on99 點解2老都係深藍

藍屍老豆未有任何行動，佢係會儲備糧食果種
可能真係ON9到佢都唔信

核彈
割唔割好呀？

認真咩
利申：gp send 出黎

咩叫核爆都唔割

十連

可能淘寶自慰器跳電

好真心

差爆奶媽儲埋水了
驚你呀?

唔講咁多，落街買電筒先

我都收到但係我唔信囉